好似唔識中意人了

任何人接近我都冇feel
好似硬係搵唔到同自己夾嘅人
唔知係咪個心仲喺上一個到
但我又唔係唔開心/心痛
可能以後都單身了

利申 絲 a3

係咪唔知做乜柒

係

未搵到姐 我同你差唔多

原來咁難

拍3次乜都見過曬啦 冇咩可以令你再心動

俾個機會我ok?

利申 中上樣

中上樣又點

最怕真係唔識再心動

應該唔會嘅 都最後都會恨拍拖=,=起碼我係先

好似講錯係遇到個你鍾意嘅

希望會啦
唔想變到唔相信愛情

比個ex hurt到？

你對上一個距離而家幾耐呀？
最終嘅問題係你捨得放低未？

係掛
段感情未去到最sweet嗰陣佢話要分開
但佢應該係我最中意嗰個

三個月了
但平時好少再諗起佢
叫唔叫做捨得放低

A0都係咁

感情係咁㗎啦希望你早啲搵到鍾意嘅人

未試過啫

平時無諗起

如果好似而家咁夜蘭人靜有閃過佢
都未算放低

俾多點時間自己吧

只係未遇到mr right